# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Sobre el repositorio ###
El siguiente repositorio, corresponde a la tarea de la semana 2 del curso de Bootstrap4.
Mi nombre es Marco Antonio Laura de Bolivia.
